小妹俾大家tips 今晚allin曼城馬體會巴素利

唔燈 好準

大家睇路

留名

巴素利

我唔燈 阿仙奴輸左9成

Gun咗,thx

豬左你死全家-,-

all in了
今晚冇錢搭車返去,有冇人車埋我

豬唔豬都死全家

瞓一晚街，瞓醒咪有錢囉

條街好凍呀

如果你真係跟左小妹買 你就欖住小妹 小妹比溫暖你😊

明白 買對家

大家不要買了 中伏
樓豬有棍架,呃左大家

對曬

燈撚到

叻女！

過三關

早啲睇到咪好囉

All in 對家

吾好再笑小妹

發現跟對家真係10連中😂由星期日利記，曼聯到今日

有咁勁咩😅

肛b勁呀！！！

CosB有矛跟

燈到你呢

樓豬又話迷雲反哥

你都算係燈中之霸

今晚點睇 尋日買你對家 宜家好後悔

今晚會再出post

好彩今日先出糧😂

買左對家都仲後悔?

甘今晚跟小妹買啦

今晚all-in你對家

想輸就買小妹對家

後悔買得小

重有無

真水